成立新政權 由消防同勇武派成立(真)警察部隊有冇得諗

正評：有得諗
負評：死開啦

有，要，推！